「A/I」前玩家Sega Chain Chronicle吹水區（5）

中伏 dllm 人手用手機 唔好見怪

我老母果個去左5 6次日本都冇事

757D

150-200

你老母應該買靚野

信跌god

呢度封頂係1000？

軟gip硬係覺得好易爛

no still 1001
因為web第一個留言係#0
平時係#1

1002

發現刑天

我睇返啱啱個post 立係1001 我係1002
手機apps

:o

上機 疊撚住晒 軟gip on99

係，男人最緊要硬

hand carry 就軟gip

Ot 係到之後 推Post 愈黎愈快

oic

依家d女興行山就咁著個運動bra top
係咪on9

我用果D軟好似都無大問題

兩大男神都話硬 就買硬

又食女
dllm

[img][/img]

yes

圖呢屌你老母
唔好貼刑天女神

見到人post姐

食屎狗

fb女網友

邊個垃圾比負評我個post

老跌自爆了

屌估中左

我張相咁細 是但啦

行山MK

完全無心機溫書
之前明明test 考試果d個人會好緊張
成日明知聽日test無咩都溫過都好似無咩緊張感咁

棄已放

有無人有大圖版

禾

喂屌你排球少年洗咪咁好睇

WTF

一睇就知係男神BUT MK

點解你係度
咁咪得番黃老係果邊

濕晒

仲有一個

勁
我唔記得左自己睇到邊
又要重睇

佢話兩邊走 陪佢

幫你post高登等起底 MK厹必須死

cfu呢

老跌

cfu叫d日本女女同佢準備
唔駛帶

樹枝少年 1 正皮 2 負皮 - 1s - 14 回覆
會唔會有巴打好好奇屌男人嘅感覺

跌God 做咩自爆

我睇左兩集動畫 即刻2日煲晒漫畫

跌god張圖一睇就知食女mk黎

班仆街話要睇相

我好似果陣同步追到打牛丸跟住無心機等就停左
得閒先重睇番

我好耐冇拎gip
年頭去歐洲都係帶個50l backpack就算

一睇跌god就知食女無數

very true la R thai

好型...backpacker.... >///<

原來白色異形關有卷送

比晒啲女拎

Agger，食女獸

我開頭好似你咁,一次過追好正
但而家要每星期先睇一話,無曬熱情

男神有女僕幫手拎行李

毒撚

俾食女獸話係食女獸
呢鋪我鄧垃圾跌唔抵

好耐無見

撻

白鳥澤果度拖到仆街 打完就棄左

狗咬狗

屌睇錯cfu帶50個backpack

cfu個個地方都有幾條女 d野條女幫佢打點晒啦 洗鬼行李

宜家日向訓練完
好期待新必殺

收聲啦你真正狗咬狗

又逼害毒撚，明明我就係CC Post唯一青頭

又做死神來了

掛住食女，唔得閒理我

火火 <3

幾？

5

人唔笑，狗都—

成班食女獸狗咬狗
好過比錢入戲院

yes每個地方都有頭家

呢度全部前CC玩家黎 無人唔知tart講野要反轉睇

5係咪過山車 唔記得

番高登算，食女獸過曬呢邊

過山車好似係4

好貼心，比埋台灣site 我

立dee

高登仲有清泉wfcbbg

5好似係旅遊巴

羨慕你食台妹

張相雖然細但一睇就知係型棍子

第一二集最好睇

5講刀留意5到 xddddddddddd

屌旅遊巴果集我仲記得 無晒癮

正面=柒頭

四眼大波

正柒頭

扮柒

師兄平牙

扮柒食女 勁

行山撞到跌god 一定俾佢笑我著得毒

放心，佢會當你係透明

唔洗扮 本身就充滿柒味

😊

☺️

睇完跌god張相 唔想做人

收聲啦八婆

我矮毒柒窮喎

繼續扮

我老母話個喼幾舊水咋wo

我記得5唔好睇

不過應該睇完之後好多人唔想做LASER

春哥

我記得有個太陽燈

有個好似推油

係咪仲有條橋

yes 條橋一開始
最後好似係飛機

第4集黎

Loop返第一集

唔記得左第1 2集係咩

啊 體操好撚慘

新體操

1飛機
2撞車

最記得係有集有條仔扑完野就比泳池吸死左

啊我都記得

搭𨋢條辮

過山車

未睇過

Mary都過咗嚟

走兩邊

tart

春

你唔返去友壇喇？

G

太興呢隻豬手幾好食有少少辣夠淋唔硬又平58蚊一隻

做lasik啦

呢條女最正 慘

呢邊有企神 cfu 果邊不了

THX JOE

FGO又偷偷地入左好多料(入myroom可以down)

又好似幾抵

腳膠

G拉G

睇完春哥到睇翔清

OTB

d突爆襪裝ge fd失蹤

體弱

傻鴨

DEL剩3個

我要毀滅d暗瘡

食藥定咩

想食 太煩

食啦 我都食過 真係自信番哂黎

你食左幾錢幾耐

講真春哥仲靚仔過Cfu

屌你老母

認真 我buy你多D

Cfu MK味濃
春哥純品D

個人體重決定d藥個總劑量 (岩岩搵好似係 你kg x 120 mg)
通常一開波每日 10mg ，你受到個副作用就一路加 我果時最盡每日食50 mg
食左半年到 錢就唔記得 d親戚幫我比 應該過萬掛

食左真係番唔到轉頭
幾夜訓食咩野都唔會再生瘡

thx

どういたしまして

我真係忍唔住

呢句我識

成皮野

你一個月人工夠食死你啦

得罪講句 爆過就唔會覺得錢係問題

好少失暗瘡
但代價係新陳代謝好低食好少野都好易肥

生*

我明 當試哂所有野都係生既時候 食藥算得係咩

半年一定唔只一萬

OK 收到
THX JOE

扶他你真係諗下
你search下 a酸 d野
其實以前高登耐唔耐都有人開a酸post分享成功故事

一劑一萬

你開得藥比我未

又有新乙女玩

Thx joe

gd 一路玩一路聽歌

去完瘡仲要去印唔食又會生返 雖然都冇咁多

扶他個老爺爺我有個fd都去睇左話佢幾好人

依家諗住18年春天過日本 希望出年年尾左右可以搞掂

知唔知要book幾耐 我諗住食埋春哥d藥就去

一個禮拜

睇journal話多數人可以一次斷尾 有復發就再食

日本人

又係D柒故事

咁我忍
聽日同老母講星期二book

睇左食埋春藥

女裝唔會有咩故
你去玩乙女理論lo

真係移民?

食中藥好牙

早知一早去睇 哂哂d時間

唔想再留係香港

無 講下啫

任性

Btw 注意飲食啦 年頭都搞得掂

rich

咁突然

咁去日本都搞得姐 日本醫生應該都唔差吧

屌你老母 我食齋都生

勁

隻隻乙女都好似係男主最正

大家都係高登/lihkg聚啫其實無咩分別

有咩原因唔想留係香港？

好野

如果有錢有咩原因想留係香港？

無得私交 雖然企神係香港都唔同我私交

去日本都好 有好多文學野欣賞 岩扶他

過埋聖誕如果有得轉番早就有得屍

生於斯

仲有一班朋友 老豆老母

we shall all die together

如果有錢應該冇原因唔留香港

食女去歐洲食好過

去俄國食長腿鬼妹

agger

5G 我見個個有錢都係外國住 得閒先番黎hea

上床打乙女

訓

有錢有得揀 無錢無得揀

true 一點也不輕鬆

你儲左d錢會典用

希望係扶他去日本之前我可以見到佢一面

諗唔到

屌 唔應該夜晚肚餓玩呢隻 唔記得左今集係天才甜品師

春哥根本人生贏家

講到自己唔係咁

廢好多

講搵錢唔夠春哥咁扶搖直上

呢世都搵得一萬表示

我搵一萬羊

冇錢可以點移民日本

嫁過去

企god同我一樣

得入藉可以移民咋 有病我都番香港做蝗蟲

扶他過去做野定讀書

嘆世界

食女

Ok收到

入一入語言學校搏入專科長留 諗住係咁

一齊

屌你老母曼聯

你就收皮

最愛肥婆

[油淋淋] 肥婆專用icon上線啦 - 分享至 LIHKG 討論區
岩晒Ot 用

唔知claim唔claim到保險呢

做咩

做愛

MK食屎狗

有得 claim
claim 過

Claim開房錢

認真求4i god

😂😂😂

性病？

處男生性病母感安慰

早

早呀4i god

[轉載］同tb 啪啪啪...

笑到喊 btw 作者係富奸

自爆弓真係好勁
平民玩法

yes 神角 仲有莎翁

無佢今次我都唔知用咩刷

莎翁都好神下 3技+單體20np唔洗升技 1技全體40%紅廚放

今日肯肯定忙到屎都無得屙

係
所以呢D 都升晒

我忙到瀨屎

到底有咩副作用 我就咁睇得提高潰瘍性結腸炎(ulcerative colitis, UC)的發生機率比較恐怖

有d睇完淨係覺得

屌原來東方人仲會比較少

on9 屌你老母成日見人講到幾恐怖 根本嚇鳩你 收皮啦

暗瘡？我之前都好多，但過左22歲突然無哂
依家係夜訓先會爆

🌚

屌 我都唔知做乜撚 睇左先講 我冇野做果排晚晚45點訓都唔係好生 依排一轉天氣就屌你老母 仲要搞左咁多年都未好 唔撚理喇

我淨係想搞掂哂d野過去過新生活

屌你又中柒番谷

又串

熱狗老豆典算巧

按左比銀行

聽講佢依家有工番 倍感安慰

翔清知唔知有冇醫生紙請假同埋claim唔claim到保險

9ho送左隻一護 可否換露琪亞

請假未必得 有時得到診紙 睇下個醫生
保險睇你個plan包唔包
如果牙醫都唔包咁應該機會都不大

咪又係社畜

咁覆疹咪好煩

冇暗瘡既社畜好過有暗瘡既社畜

石田

其實我想做埋隻眼 但係好撚淆

c眼

btw,認真問，想做矯視？？？

做左年幾 你問我答

射薄佢？

r底 不了

扶仔戴眼鏡好樣d

成日打機有無深到
散光有無

做完帶MK冇鏡片眼鏡

一定唔係

戴左眼鏡個樣好毒

圖

扶仔

無

丁左

轉黑框=扶扶

好彩真毒冇同你地屍膠

又屈

短大係唔係即係asso

Community College[

CLS 隔離冇晒人

生活習慣無變過，暫時無退化過

我睇野愈黎愈慢

大獎 應該繼續中

不了

其實無乜野 紅外線先進過以前機械刀好多
撐大你個c眼集中精神
等5分鐘都唔洗就做完1隻眼

淆佢過多幾年

有既
耐先有人回姐

仲有刑天

咁起碼要過10年以上先知

巧京京

lihk 而家咁慢，點上

我驚佢捱唔到我死果日多d
戴眼鏡又唔係好煩我都係繼續戴算

我覺得好煩

你係邊個

thx joe
被攻擊緊
請諒解

我係一箱無屎

我同意，眼鏡成日跌落黎好煩

垃圾htc打手

特殊時期更加密
就選特狗

用左舊固定膠

最煩係係床睇漫畫冇得打側個人 除左又睇唔撚到

咁近都睇唔到

企真係仆街黎 人地追著佢黎餵魚都唔食仲要啄鳩人地隻腳

wor屌你smk

d字細粒少少我就睇唔到 5百幾度

咁快d做

京京

is 4i god 好撚忙

番左高登

No la

【 東網專訊】發展局局長陳茂波早前出席一個立法會委員會會議時，曾因應宣誓覆核案表示回答議員提問，不代表政府接納宣誓有效。財政司司長曾俊華今早出席立法會財經事務委員會會議時表明，不會回應最新被政府提出司法覆核的4名議員的提問，反映政府的最新立場。

曾俊華於會上指，由於上周五政府就4名議員，包括梁國雄、劉小麗、羅冠聰及姚松炎的議員資格展開法律程序，要求法官裁定他們的宣誓無效，根據律政司提供之法律意見，在法庭作出最終判決前，公職人員包括他本人，需要跟從政務司司長致立法會主席信件的立場，不會回應4名議員的提問和意見。

議員梁國雄隨即提出規程問題，指自己未喪失議員資格前，都有權行使《基本法》第73條賦予之權力。議員陳淑莊要求委員會主席休會以徵詢法律意見，以了解曾俊華不回應4人的提問，是否合乎相關程序。主席隨即宣布休會10分鐘。

委員會法律顧問於會議恢復後指出，明白有官司，但未取得司法覆核許可，4名議員仍然有其資格。立法會秘書亦說，收到相關官員發出的消息，指與曾俊華同行的官員發言時會跟從其的立場，即不會回答4人的提問。議員郭榮鏗再次動議休會，至近中午12時，以14票贊成，9票反對通過動議。

梁國雄回應指，政府未獲司法覆核許可及沒有禁制令的情況下，立場由回答問題不等於認同議員身份變成現時不回答，做法不但濫權，更是違反《基本法》第73條。

羅冠聰表示，法庭未批予許可提出司法覆核申請，官員便拒絕回應他們4名議員的質詢，企圖逃避議會監督，若按此邏輯，市民入稟覆核特首梁振英宣誓資格已取得法庭許，梁振英應即時停止職務。姚松炎則表示，希望曾俊華收回言論。

收工未？

返左屋企hea
等陣先返去開工

又壞車mtr

黃腦都唔係隔離
得番刑天

點解刑天要係果邊thx joe

陪黃腦

十扑牙糟

睇黎隔離都無人洗救

True

av同黃腦

黃腦死守啫
車長你叫佢打個電話去isp開番個email咪得

小朋友總是天真無邪、童言無忌的嘛，還記得老娘小時候被弟弟問到衛生棉是什麼，當時不知道該怎麼解釋，所以索性裝沒聽到，不過呢～今天的這位弟弟在姐姐房間找到的東西，要是再拿來問我「這是什麼」，我應該真的會不知道該說什麼了吧...

日本有位網友在推特上PO了一系列弟弟在正在玩從自家姐姐房間中找到的物品，而且還玩得很開心～

▼標題就是：「我可愛的弟弟正在玩從我姐房間找到的東西」。

既然這位推主把照片PO上網，勢必是希望號召網友的力量吧？那我們就來看看網友怎麼答：

「............」

「這麼小就這麼有潛力了」

「底迪玩完後要確實做清潔唷～那上面會滋生很多細菌」

「完全是將姐姐公開處刑了嘛WWW」

百度見

跌god好撚靚仔

死mk而家先回帶

又有型

好帶不怕日日回

揾人search 佢profile

search左，全部同女行山既相

唔search我都知啦

Dog fight.jpg

明明係討論行山著bra top係咩玩法

方便同你做愛

方便除

貼自己相又係咩玩法

dllm

晒

曲線晒

老火認同

DSE搵左你成朝

😂

現充4

Thx Joe
被攻擊緊 請見諒

做激光會唔會盲

有冇睇死神來了5？

無

d人話老左之後個視角膜mudmud77

認同

在世界各地都有十分多的近視患者，部分人是天生的視力問題，但亦有很多人是因為小時候長時間的不正確閱讀或看螢幕習慣，導致這個問題的出現。雖然現在已經有不少解決近視的方法，例如是最常見的激光矯視手術。不過凡是涉及到「手術」兩字，都有一定的風險。近日加拿大 Ocumetics 科技公司宣佈，花費 8 年時間研發出一種仿生晶體，可以永久性地恢復視力。

Ocumetics 的 CEO Garth Webb 曾是一名普通的視光師，不過他卻要「世界上不會再有近視，要永遠消滅眼鏡，還有隱形眼鏡」。這種全新的技術，是以惰性親生物材料製成，不但不會受到人體排斥，亦不會因為時間的過去而變得損耗，只需要把這片小小的仿生晶體放到眼鏡，以生理鹽水沖洗，10 秒後就會融入到你的眼球之中。由開始到結束，整個過程就只需要 8 分鐘，而整個過程無需要進行手術，包括開刀及麻醉等等。做完後休息一下便可以離開。

Garth Webb 表示，這個仿生晶體不但可以恢復視力，而且做完之後更可以比普通人視力增強 3 倍以上，例如普通人可以看到 3 米以外時鐘上的指針，放入了仿生晶體的人便可以看到 9 米以外。目前研究表明，這個技術非常安全，對眼睛沒有任何副作用，亦不會有其他視力問題，例如是夜盲等等。不過這個技術只適用於眼睛結構完全定型的 25 歲以上成年人，否則可能會有因眼睛改變而造成的視力不清。這個技術最快在 2017 年面世，一隻眼睛的花費需要 3200 加幣，折合約 18,482 港元或 75,889 新台幣

老左未死先講

一隻眼睛18,482 港元

你都去日本啦

眼得一對唔敢博

所以我決定活在當下
快d做啦

唔似你咁靚仔個樣剎食
又唔玩戶外運動 無乜必要做

我唔做喇 冇錢 諗住儲15萬過去

日本女團「Sororベイビーズ」低齡出道，5位成員平均年齡僅僅12歲，但因打扮性感而爆紅。近日Sororベイビーズ穿著比基尼出席活動，其中團員仲村星虹更是大秀前凸後翹的火辣身材，且擁有傲人的「11腹肌」，超齡打扮根本不輸線上模特兒，她們還模仿韓女團EXID大跳一段「上下舞」，性感又不失專業，引發大批網友瘋狂轉載。

「Sororベイビーズ」日前在九州福岡參加活動，除了賣力唱跳外，現場更上演比基尼走秀，表現超齡表現震驚眾人。其中外型亮麗的仲村星虹，活動當天換上性感無袖上衣與超短熱褲大跳韓女團EXID的「上下舞」，影片中她稚嫩的臉龐與專業的性感舞步，形成極大的反差，不僅秀出那雙白皙的修長雙腿，纖細A4腰更是令人稱羨，影片一放上網就讓粉絲們為之瘋狂，並分享轉載，仲村星虹更被封為「千年難得一見偶像」，且說是「橋本環奈的接班人」。
仲村星虹

Up&down Youtube LINK

係公司呀大佬 你貼d咁既野做乜

說我做個醫生自己都戴眼鏡
話成功率好高咩98-99%
屌你CC SSR咪又係咁低%夠有人一抽中啦

公司模式！

15萬過去做到咩？

有個好撚有錢既朋友去日本讀完語言學校開公司
到時有JOB R

咁我又唔擔心出事
我擔心過左10年保養之後

我諗住讀左語言學校睇下先 我去都未去過想睇下個環境係點

好後悔曾經覺得帶眼鏡好型

扶他未去過日本
定係你話學校

我未搭過飛機

我兩樣都擔心
只係為左唔駛戴眼鏡我覺得唔值

可以唔駛戴眼鏡咩都值

我又唔係好唔鍾意戴眼鏡 不過有得揀就緊係唔戴 不過依家冇得揀

跌god養和？

我似你剛剛講，唔鍾意係床到睇漫畫劇咩都好帶眼鏡睇根本好辛苦

其實我都想做 但又擔心臨老無得打gal

bear!

佐敦 之前d fd係果到做 見ok咪去
做完仲可以食澳牛
唔洗養和呀嘛

無近視留名

依家驗眼要幾多錢
中六以黎無驗過
感覺退化左好多，開始驚去驗

我都廢事整，眼鏡幫我遮一遮醜

有4i god係度個心都定d

買眼鏡驗眼唔洗錢

本身無帶，中六驗都好似無

嘩屌你頭先踩返去公司
宜家攰撚到仆街
上氣唔接下氣

未試過淨驗眼通常都係換眼鏡佢就幫你驗埋

Av車長解釋下做咩何文田站又故障

Jins有隻眼鏡係俾訓係床度戴

何文田太多呀婆呀伯妹下妹下

錯forum啦ching

有無link

呢排時冷時熱搞到病撚左

喉嚨痕左成個星期 少咳

我尋晚嘔撚到出血
cls

嘩有病仲摟人食飯

今晚搵搵

屌個心仲急跳緊同喘緊氣
已經坐左成3個字

火埃god
see乃

宜家定唔到

等埋smk

一諗到大隻🐧

唔傳比人我點好

食日本藥

Fateデリヘル同人誌 「セイバー＆凛をデリヘル召喚。Wフ◯ラとか最高かよ！」

行街聽到大隻企啲腳步聲真係會嚇破膽

🐧god

Moppl

日本留學個樓豬話有五香肉丁就可以啪日本妹

等緊4點db

龍G友

春哥你果陣有咩副作用牙

冇体雲
但有力速
點解係要体做超激

邊隻

你食邊隻

A酸
唔係抗生素素

睇左春哥你有咩野用牙

好串

你西利d定我西利d 你見到我果日已經叫唔錯

我上網睇d e生話嚴重果d副作用東方人好少有

我最初應該西利過你
副作用係對肝唔好 皮膚好乾 到時你想搵滴油都無

肝唔好

FGOマシュ同人誌 絶対妊娠命令 「人類存続のためには先輩との子作りが不可避だった」

映画『君の名は。』ついに邦画歴代2位にランクイン！興収199億円突破で『ハウルの動く城』超え！日本の映画で2番目に売れた作品に！

洗唔洗買定d卡仕蘭補肝

鼠去後倉卜時間先

三四年前有一排成日生暗瘡, 跟住唔知咩事冇咩點生
而家成日食薯片都冇事

代表你老了

我中3生到依家

你食女都無事啦

呢句真

Cfu真係好靚仔 人生贏家

無啦啦又急屎 有冇咁多屎痾

我飲咖啡會即刻有屎屙

中二開始生

唔洗食真shit 多好

嘩佢收5點咁串 咁我覆疹都幾煩下

我決定fgo打到124rank收工

已卜生日去睇

萱翔清個朵會唔會有特別服務

Why not

我唔帶眼鏡個樣好撚惡

從來都唔帶眼鏡 個樣好撚惡

依家生少左
但D印同時幾個星期都唔退

我都係佐敦返工

眼科醫生

又一個人生贏家

工程狗咋

web版死死地

金閃閃個波仲大過吾王

圖呢

其實地球沒有梨

我第二部，仲未爆，點算？

無所謂

痴線

閒日都咁癲

你掛咩咁多人輪？

薄命奶

點解REOL係鬼佬界咁出名但係花姐就冇人識 真係望唔透

80送行好撚正

推一推先

收工啦

收左
不過今晚要開夜

咁就唔係收工啦

我而家都仲係覺得帶眼鏡好

型棍子

唔帶眼鏡=初中
帶眼鏡=高中

我戴眼鏡=毒撚
唔戴眼鏡=柒頭

Same
三年班開始戴眼鏡

我戴眼鏡=柒頭
唔戴眼鏡=毒撚

兩隻劍八有咩用

冇

突破

我=毒

扶他免費抽到咩

台灣人

柒番谷

扶他戴眼鏡 = 金城武戴左眼鏡
扶他唔戴眼鏡 = 金城武無戴眼鏡

扶他== 金城武

邊個改左我青葉bb個名 ?

我信春哥

果個係cfu 春哥係咪忍錯人

cfu係吳彥祖牙

Yes

金城武>吳彥祖 wor
扶他>CFU :p

Me=八兩金都不如

我係曾至矮

仲要係生瘡既曾至矮

我係你就唔會上水比班男神笑

我係丸笑翔

禾係八兩柑

屌原來已經199.5億

天才食左200億女🤔

🤔

蟲哥同日本仔講英文會講日式定港式

TESTING

有幾可會講英文

TESTING2

😸😸😸

黃貓！

連最後一人都過埋黎

點解會講英文

不過都會回同時果邊
男主角未有ACC

小心d講野

moon post人😂

垃圾高登我想上app台都上唔到

你當車長死

到底尹志平moon得勁定WTF犀利？

被攻擊

我係睇嗰邊見無人,
咪知過咗嚟囉

車長

我用android的datHKG
本來用m版
最近個M版改到回唔到POST

仲有因綠呢？

黃腦

thx joe

做咩你打字奇怪左咁多

咁倒米？

講緊日文咪日式
淨講英文咪英式

英式

今日test完普通話,我發現我d普通話都幾勁

文化人

好淫亂呀

過幾日搵ifc 幫我打天魔

渣ga

唔識雞腸

比你食撚哂啦

淨係填完身高都冇match啦

無多P選項，咁唔open既

如果比admin分配到d好醜樣既女仔咁點算

想屌

我>即走

佢好似要一定出黎見面先知對方個樣

扮女仔填左

都正常牙
我估應該唔會直接一pairpair
叫一堆人出黎開speed dating咁正路d
你知幾多人妖扮女人

我係百度貼吧吹左成年個AVATOR仲係LV1
剛才有吧友回答我, 要CLICK左關注先開始計

你講緊你地

升lv有咩著數

唔知
但你覺得係高登, 一般同芝心有分別嗎

一般高汁d

請負皮呢個POST

一

年份先有意思

08小隊隊長留名

Icon先有意思

Service Unavailable

HTTP Error 503. The service is unavailable.

差車長

算啦 你都唔會過番去架啦

我就係果邊睇緊POST先見到呢個ERR MSG

要ga咩 ?
我好似無click都升到lv

要關注個貼吧㗎

我關注左好多個貼吧

日男小時遭霸凌 長大寄「正港垃圾信」報復
四十歲的日本男子三浦重太寄送大量「垃圾信」，報復四名兒時曾欺負過他的同伴，一年多來共寄超過五百封。他所寄的「垃圾信」並非電子郵件，而是裝了茶葉渣或女性內衣褲等垃圾，部分信件還會散發惡臭。

日本媒體報導，三浦從去年八月到今年十月，持續寄出這些垃圾信，他在信封或小型牛皮紙袋中裝滿腐爛的茶葉渣、零食包裝紙等垃圾，還有女性內衣褲、褲襪等，有時還會附上一些語意不明的字句，例如「想看看你包尿布的樣子」、「漏尿吧」、「╳╳╳，好愛你」、「親一個吧」。

四名收到垃圾信的受害人中，有一人是和三浦同齡的大學講師。他的住家和服務的大學，一年來共收到約七十封垃圾信。其他三名受害者的住家和公司也收到類似的垃圾信，警方統計總數超過五百封。

警視廳循線追查到家住武藏野市吉祥寺北町的三浦，並以涉嫌騷擾罪將其逮捕。三浦目前沒有職業，有偽造私章前科。三浦供稱，四人都是他在小學和中學時期參加童軍團的團友，由於幼年時曾被他們欺負，害他經常獨自一人吃便當；為了算這筆三十年前的舊帳，他才會寄垃圾信報復。

POST下女神姐

我都鍾意, 雖然我係綾波派

周柏豪柬埔寨「10km馬拉松 」無跑扮有跑，大文豪變大話豪！
「大文豪」周柏豪唔止文彩好，運動細胞仲好，星期日(4/12)喺facebook話自己完成左「10km馬拉松」已經好L ON9，點知沒有最ON9，只有更ON9，被網民發現原來周柏豪心口掛嘅號碼布「5221」另有其人，名叫「Lindsay Coburn」，而「Pak Ho Chau」係「7157」，無跑完嘅紀錄之餘，仲要係女仔！

PS. 有目擊網民指當中周柏豪跑咗400米就走咗...

你地用an版係唔係會自動改曬前面個個人d icon

想識有錢靚女

🐔

翻高登啦

禾都想

🐔🚾

+有生腦

long ching心系高登

湖刀線個so story 要5星係想點

請定義有錢同有生腦

好似cfu咁

要求唔高
聰明過我就得

我係叫你呢d垃圾翻垃圾桶
呢d叫公德心

好高要求囉🙄

( Show Blocked User - 刑天 )

3揀2

有錢靚女有生腦係唔存在

刑天你幾時死呀

腦同靚女

👅💦💦💦💦💦💦

報數

錢同靚 +性格好

仲quote 屌你老母

食乜好？

😂😂😂😂😂

冇刑天因住肥婆暴走姦9你
OT大大

屌撚到停唔到口

ys u hv $ I know

刑天

腦同樣就得
錢餓唔死就夠啦

欣宜有腦有錢

你地本身有錢 點同

agger
太有錢比人睇唔起

你都有你老母

😢

戶口5千刀冇

3千刀帽

仲差緊幾千卡數

戶口得9k

同老母研究緊淘寶
cls

🙄🙄🙄🙄🙄

未淘過
但佢好想淘個層架
又要幫佢睇😓

無人同我賽車

中國的...

我睇賽車就叻

我睇賽車女郎

有車

又比身家

有超跑

衣加「雞」普遍變左我嘅代號，其他嘅，女交婆、AtV女優、臭_，甚至連肉便器都有俾人叫過。試過有幾個男同學笑住問我可唔可以俾佢地輪流__；又試過上上下樓梯俾個女同學扯左條打底褲落嚟，話我做雞唔使著底褲喎。更過份嘅，試過有個以為自己好L幽默嘅教畜啊sir，上堂叫我地要認真讀書，然後望住我講話如果唔係就會好似某啲人咁要出賣身體喎。哈哈哈好L好笑，成班onj同學又真係笑到hihi架喎。

女中學生真係痴撚線

9UP味濃

發生係日本應該可信好多

日本我就信 香港點會 on9架咩

係咪俾隔離屋偷wifi之後佢唔小心連左你部電視?

係唔係今日新聞講事主老母係妓女俾老師同學取笑單野

yes 原文黎

笑人老母做雞真係冇陰功

點解日本d燈飾咁厲害

佢影埋隔離屋相 冇開電視

唔洗開電視
用手機就可以射youtube片去電視

密碼12345678

12335678

講教畜玩學生大撚把，我有個同學叫楊偉X
,同學已經日日笑佢陽痿，估唔到連副校長係堂上派卷問問題叫人都叫佢陽痿

你有玩過上年星之子個apps咩

天才

蠢材🤘🏻

未去過六本木今次應該要破處

有無人教我講日文

六本木係咪好多靚女

日文

viu d狗狗好慘

唔敢睇 好想咸

睇預告都覺得慘

強

有冇人教我講英語

ying yu

鷹乳

Just do IT

If you're reading this, even if we barely talk, comment with a memory you have of us. After you're done, post this on your wall. You'd be surprised what people remember about you!!

呢段都睇唔明可以點做

淨係識得個you字

狗狗

成班都垃圾
佢話佢番學係塔巴士ga

Mary，Yui

一陣十二點又搶機票

又去

出年十一月

又有機票??? 去邊

你都去食日本妹妹啦

嘩！今晚12點必搶！全線$96 Mega Sale！所有航點單程只需$96 – HK Express (優惠至12月8日)
詳情：

搶搶搶！所有航點$96！HK Express今晚12點推出震撼Mega Sale！全線航點單程只需$96。來回連稅：廣島/鹿兒島/高松/石垣島$447、福岡$526、芽莊$571、台中/花蓮$577、塞班$584、峴港$589、仰光$638、釜山/濟洲$619、東京$662、名古屋$657、清萊/清邁/布吉$638、暹粒$647、關島$650、首爾$655、大阪$692。旅行日期由12月8日至明年11月30日，今次仲要首次開賣埋11月，相信會有大把平飛！有東亞信用卡既話仲可以用優惠代碼再8折，即係只需76蚊...

85折優惠黎啦！由而家至明年1月31日，用匯豐萬事達卡信用卡訂酒店即享85折！即上 睇詳情，受條款約束

hkexpress咋嘛又係

點解火I咁有錢，成日去旅行

要儲錢 不了

因為冇女唔駛拍拖洗錢

徵sp

搵到條眼鏡link

我都有副類似，不過係zoff

有錢

cfu

zoff同jins 都唔係貴野黎喎

好眼瞓
但係要開夜

通宵

唉屌冇哂

你通慣點同
我正常係唔使開夜

有頭髮邊個想做廁哥

Zoff貴過Jins

原本就應該18去 24返
但佢個cap圖fake9我
宜家得18去有平

比人買晒咪冇

慘

我load唔到

買唔買418淨去好

為左個19合照會

幾時？遠期既可以再等

我去既時間就一定要包住4/23
宜家佢去得18有96
點睇

屌你418原來係日子

hkexpress 個個月幾次減價 唔係一個月內要去唔洗咁住買

Load到俾人搶晒
下次再搶過

Cc post 有4i god - 感到溫暖

4! 幾時帶團去日本

呢排唔見dse ， 係唔係去左食屎

一定又去左日本

好撚仆街

警方消息稱，女嬰被發現前數分鐘，警方接到一名男子報案，聲稱在上址有棄嬰，但他留下假電話號碼，警方不排除他與案件有關，正追查其下落，懷疑女嬰父母不不堪她有病，狠心將她遺棄。

【A1頭條】B女遭棄燒烤場 身懷「5月脑瘫」紙條

呢d野唔敢諗

依排唔見台主

Ps4
我有上黎喎

新手留名

load得好快

高登堆垃圾code 睇黎冇得救
我睇重新寫過加migrate d data 都應該起碼要7位數同埋近幾個月都應該起唔到貨

web 版同 apps 版都屌打

cfu又靚仔 衣著又有品味 玩晒啦

但係你有5皮3

雞

訓😊

係咪過哂黎啦

差鬼影 男主角 天鱗同冇乳仲未

收工

又柒番谷

點解睇d post 好多都話有帽所以分手 真係咁易咩

現充宣言

山本寶寶叫你抽四隻

好耐無係落樓見到中學生妹

你派少d帽就得

屍屍幾時先可以唔lag
我好似返左去玩ro

有道理

春哥：我屌完你條女你都唔知啦 真係有咁易比你知咩

春（A0)

LAG到我放左個AC係部PAD就算

得讀書夥伴

預定更新:
- 採用全新科學配對方法。方法曾獲諾貝爾經濟學獎，能夠令配對結果更穩定。
- 採用全新網頁設計。(不用重新登記帳號)
- 限制回頭contact數目，防止男女每回contact數目不平衡。
- 將會人手監察可疑帳號，新增report 功能，減少影子ac。(Eg.. 如有ac連續幾回都冇揀過任何人/亂揀人/從未chatroom出現，或收到合理report 任一用戶，將會展開調查封鎖 )
- 新增數據統計分析。
- 新增活動歷史記錄。
- 新增VIP用戶功能。（同以往一樣會限定VIP人數）

西利

尋既趴係床想執隊打天魔
未執完就訓左

點請假好 要覆幾多次疹

請全日又冇得睇彩虹小馬 好唔抵

你問左佢開唔開先啦

當年既扶他係唔會請假

直接辭職

好有系統

我諗緊請半日去睇定請全日 但係我又卜左晏晝冇得睇彩虹小馬

好想睇彩虹小馬

喂 係咪jacqueline呀

扶他生病

仲有個生日假 真係唔知點請好 好煩

原來仲有成6日假 加埋生日假仲有成7日

今個月仲有2日病假

屌 都係射左個生日假佢算 仲有6日假慢慢諗點搞

太多假真係好煩 認同請分享

得12日年假

扶他鐘意返工

咁好野唔怕多既

咪撚ON9啦

唔想煩到人 唔係好想請星期一同五假 係咪得我會咁諗

我鍾意返工

西面之前成日怒屌個呀頭請星期5 依家佢又個個禮拜5唔見人

好正常

扶他綠帽慘執

我鍾意OT

冇人唔知

自戀狂

有冇識股票既人講下隻1632係咩事

如果當初比我抽一手我而家就多左2皮野

究竟扶他幾時宣布同西西一齊

cls
政府DQ梁游係一回事
預支個筆錢要回水係好正常
加上個百幾萬預支邊可能係咁短時間用哂
青政好似從來都無交待過D錢用左係邊
見青政台班友話用左係請人, 租office, 裝修
真係笑撚死我
人工同租金出一個月之後唔洗俾
定係一次俾哂成個合約期
裝修個度係豪裝定點
依家好似籌到30萬
代表左呢30萬將會唔知洗左去邊
可能買下ps4買下酒咁啦

ps4好重要

知我就發左達

屌 刷唔到box 比堆肥塞住

YES

好耐冇做過GYM

WESTBROOK 6連

mvp

佢已經13場TRIPLE DOUBLE

幾多係歷史單季最多

Most triple-doubles
41 by Oscar Robertson, 1961–62

Wilt Chamberlain had 22 points, 25 rebounds, and 21 assists on February 4, 1968

垃圾蟲25連添啦

Wilt Chamberlain (40+ for both points and rebounds, achieved eight times)

雙40 睇Record都嚇死寶寶了

我本身挑戰緊10連

成人台搵到一一

就快13蚊

笑撚死我 淘寶條友發錯貨比我地 比老細扣左一千蚊人工

好慘喎 落錯單定淘寶果邊發錯野

淘寶果邊發錯

佢問我可唔可以追番 叫我同西面講 我扮唔知算

屌 西面收左賣哂 正仆街

笑死

今時今日仲有冇人唔認同KD先係大腿

K湯真大腿

CURRY抱腿

黃貓點解會係度

用AN機個APP上黎D ICON間中[X]撚晒
又load到晒d icon

前CC玩家

smk

我係SMK

呢邊都要改其他名
即係呢度佢都被芒post

以為上錯高登

我發現係你特別多問題🤔

屌你smk

上帝可唔可以創造一日smk係唔改名

問題後面果個方格係香港字定表情黎

唔可以

難D

原來有人睇唔到老母ji

冇可能

Ok

用WHATSAPP時
有D FD用生果SEND D emoji我都睇唔到

換機

係咪得番咸濕車長咸濕wtf同咸濕因線係果邊？

資料由 刑天 提供

真係鬼影三四隻

問題天天都多

又恰天天

我都係個邊

Fake

真車長會打一大段野逐個逐個點名回同埋唔用非官方icon

😏

隔離登cc post 變左炮房

線上約炮？

有人用左我個柚木Rio
嬲

火埃 smk
個AC尋晚申請的

澳門首家線上賭場上線喇

觀塘有咩好野食啊??

過左200億

大盛日本料理

759飯堂

原來係真車長

井井屋

康和車仔麵都唔差

焗豬

tam 爭shit

火i

狂賀

web版又幾好用

出街用web版扮毒

入黎相認下先
我係老爺

個老爺爺爺爺爺
比人用左定比人芒緊POST

果邊cc post仲有咩人

厲害

新forum換下名姐

望落都仲好多人玩

最後買左唐記 到到都好多人
me趕返工
今日專登早出去麗晶買D野

有人係post冇人玩

原來真係前玩家吹水區

LOMO呢

花姐把聲真係好正

點解係都唔減肥

Clockwork

諗收工先肚痛
on99

咩工收咁早
定halfday

去做身體檢查

新果首凍る花d高音靚撚到

佢諗姐

個廁所頂條風喉又嘈又震
係咪就嚟冧

sv post真係 講乜條友都jer鳩住人

Who

一泄